買樓退票

今日一條撚去睇樓
自己定力唔夠
俾個女agent sell到入左票抽
返到嚟覺得其實唔想要
想問有無辦法退票

唔洗退，抽唔抽得中都可以唔買

即係我到時表示唔買就得
因為我用信用咭過左十萬
有無咩特別手續要做先回到票
對唔住第一次諗住買樓

過左sales day跟發展商指引做返退票手續就得
ching唔洗咁驚青

係，十萬無過數的放心啦，總之你是但話心情唔好唔買，佢都吹你唔漲架。其實唔明直接問個agent啦，佢有責任解釋你聽。

搞到依家個個都覺得入左票就會比人昆咁

利申：做呢行